理性討論，大家會唔會用「安心出行」呢個app?

梗係用，有助壓制疫情
不了，唔想個人行蹤俾政府

我係俾負皮的
計我話，如果有店舖門口張貼這個apps的二維碼，一律當藍營，我寧願唔食佢囉

大家點睇

On9問題，呢到連登黎